[NBA一線]見到林書豪可以成功由NBA球員轉形做棟篤笑真係好勵志

成撚日係周杰倫ig見到佢 好撚得閒

神既旨意黎
要佢一生待奉煮

我相信佢都有勤力做復健, 但出席咁多活動少左休息計返條數咪一樣
下季我諗佢最多都係出3X場就收皮

神畀佢嘅試煉嚟